點解咁多谷精上腦嘅男人都對空姐有遐想？

明明空姐工作時間令到佢哋唔夠瞓

機倉又乾燥

啲皮膚一定差，落左妝分分鐘唔認得

點解仲有人j空姐？

因為工作性質就係服務人

制服

幻想套制服姐

啲男人睇得多av夠對老師同護士夠多遐想
但現實香港呢兩個職業

係對制服有啫，唔關空姐事

譚仔姐姐都有制服

日日食洋腸
點會有幻想

黑絲

咁乾燥咁我比啲滋潤佢咪岩哂囉

你又知阿姐無人J

見到個空姐舉高手搬行李冇剃胳肋底毛
望到我扯晒旗
生咁多毛一定好淫